贝佐斯可能的亚马逊继任者是贝佐斯形象中的一名高管。克洛布查尔和其他亚马逊批评者在周二宣布高管交接时明确表示，贾西在担任新职务时不会有任何蜜月期。亚马逊首席执行官杰夫·贝佐斯的继任者将继承他的挑战|杰伊·格林，猫扎克尔泽夫斯基| 2021年2月4日|华盛顿邮报|
一方面，这对他来说可能是独一无二的，因为他是一位历史上不受欢迎的总统候选人，但另一方面，有迹象表明，总统蜜月期甚至在他之前就已经缩短了。总统蜜月结束了吗|杰弗里·斯凯利（杰弗里。skelley@abc.com)2021年1月26日第五届第三十八届
对于万达和视觉以及惊奇漫画工作室来说，蜜月还远未结束《迪士尼+》上的WandaVision为惊奇漫画工作室带来了第一对真正有影响力的夫妻——大卫·贝当古（David Betancourt）——2021年1月15日《华盛顿邮报》（Washington Post）
这并不是我的整个蜜月，但我确实花了几天的时间在写作上，这真的很有帮助。亚历克西·帕帕斯（Alexi Pappas）的新书《Molly Mirhashem》（2021年1月11日）讲述了《户外在线》（Out Online）
他们得知Tame Impala乐队将于3月初在加利福尼亚州演出一系列节目，并认为在他们在M3F婚礼后的沙漠之旅——两天后去看乐队——将是一次很棒的蜜月。去参加一个节日……然后结婚|约书亚·埃弗里希| 2020年10月16日|奥兹
目前还没有消息说克鲁尼夫妇将在何时何地度蜜月，但这对有权势的夫妇肯定得回去工作了。婚礼后：乔治·克鲁尼和阿马尔·阿拉穆丁在威尼斯|芭比拉萨·纳多| 2014年9月28日|每日野兽
没有消息说这对新婚夫妇将在哪里度蜜月。在乔治和阿马尔的婚礼前夕，名人和狗仔队在威尼斯的运河里大肆活动| Barbie Latza Nadeau | 2014年9月27日| DAILY BEAST
他们带你去度蜜月，然后把你留在那里。“满足感”是一个关于性和婚姻的过于真实的爱情故事吗|David Masciotra | 2014年9月19日|每日野兽
Kanye West和Kim Kardashian在Ballyfin house度蜜月，Ballyfin house是爱尔兰最漂亮、最奢华的豪宅之一。Kanye和Kim的爱尔兰蜜月隐居地| Tom Sykes | 2014年5月30日|每日野兽
卡拉·德莱文尼和米歇尔·罗德里格斯的PDA假期：蜜月期如火如荼。卡拉·德莱文尼和米歇尔·罗德里格斯的PDA假期；Emma Watson谈论时尚行业的压力|时尚野兽团队| 2014年3月31日|每日野兽
新娘和新郎将在早餐后离开我们去湖边度蜜月。《迷人的家伙》，第二卷（共3卷）|弗朗西斯·埃莉诺·特罗洛普
尽管如此，她还是很快喜欢上了他；他们结婚后，佩珀和他们一起去度蜜月
朱迪说他在他们去车站度蜜月之前打了个哈欠。苏珊·克莱格和屋里的一个男人|安妮·华纳
我不该想到没有他们去度蜜月。简在|鲁斯·凯富·米切尔号上旅行
但我不能去度蜜月，除非我把她留在安全的地方。简在|鲁斯·凯富·米切尔号上旅行